林鄭瑞士論壇撐港警譴責示威 Boris Johnson: 要對國民做實事，不是和富豪喝香檳

市民期望港府全力抗疫之際，行政長官林鄭月娥繼續瑞士達沃斯出席世界經濟論壇年會的行程，並於青年主席組織舉辦的研討會上發言撐警，指他們「不幸地被誤解受攻擊」，又重申侵蝕一國兩制的訴求將「不會讓步」。

行政長官林鄭月娥參與青年主席組織舉辦的研討會，席間提到香港局勢。她形容，示威活動「有時出現令人憂慮的暴力升級趨勢」。面對示威者提出的政治訴求，她必須堅持多個重要原則，並清楚表明「我不會讓步，如果讓步是侵蝕一國兩制的重要原則」。

林鄭月娥續稱，維護《基本法》賦予的權利和自由、維護香港法治（即是司法獨立、公平審訊、尋求法律公義的權利）同樣重要。另一重要原則，是她稱之為「香港制度優勢」，即由法庭系統到執法系統，包括警隊。提到警隊時，她進一步稱「不幸地，他們被誤解，最近亦受到很多攻擊。」
——————————————————————————
而前宗主國英國首相 Boris Johnson則未有出席達沃斯經濟論壇，他接受英國傳媒訪問時表示要對國民做實事，不是和富豪喝香檳 (Our focus is on delivering for the people, not champagne with billionaires)， 更形容論壇是「明星秀」，只是一群自大狂圍爐取暖，互相吹捧(a great big constellation of egos involved in massive mutual orgies of adulation).

Source:
Goodbye HK, Hello UK Facebook
立場：
The Times:

槍桿子政權唔肯讓步嗎

推

林鄭情願圍爐都唔返嚟處理疫情

But UK PM says yes to China.

因為知道自己就算唔讓步都唔洗問責

一大污點

條仆街係咁借外媒洗白

讓咗步 就俾 我黨問責

即係英國支持華為5g係實事

個臭西就係知個廢材奶共奶奶到𠽌𠽌聲先講鳩佢

唯一可以講得通嘅情況，就係英國首相奶共係為英國國民着想

777度左咁耐D稿..老閪都要講埋先走

洗撚倒咩，外媒唔係弱智

睇boris johnson個回應
再睇777
笑死

人奶共你奶共，你奶到咁失敗都係第一人

俾舊垃圾話垃圾

Blowjob Johnson 做嘅實事就係用華為幫支那含

起碼佢覺得係做緊實事
但777係who fucking cares

日落國咪又係淨係識口交

個問題係如果Boris Johnson面對同樣既事
一定會為英國國民着想而堅拒奶共
而777就一定唔會以香港人為先

講真歐洲有邊個國家唔含

維護制度既最佳辦法係拒絕任何人凌駕係制度之上
依家係
法官超越司法權 法官私自改判更嚴重控罪 尺度不一
律政司超越檢控權 選擇性檢控 不斷申請延期侵犯疑犯人權
警察超越執法權 依個唔洗舉例啦

依家個垃圾維護緊既係依班蛇鼠一窩既畜牲 而唔係制度
制度一早俾依班人蠢食殆盡

英國鬼好少講野咁直

我地都不會讓步

番去bj啦廢柴

有越南5G唔用 死要用中国野

政府版721 白衫=奶野武漢人
黑警=政府

推
林鄭應該自殺

香港有外交權架？

其實都係大部分香港人一早知既常識
係得777唔願意認清事實

認真，呢兩篇新聞係獨立

Boris Johnson 唔係回應林鄭

bojo究竟幫邊面 係咪學牙侵freeride

大佬呀屎為5G明顯就係英國撚緊美國啦

佢為國民做ge就係奶共

因為支那送咗好多錢畀英國

所以佢奶共對英國人民有交代，香港？對佢黎講，it is none of his business

黑色標題黨警報

明明兩件係獨立新聞，講好似bojo comment 香港咁

個人睇返英國歷史同文化，英國係好自大好高高在上
所以覺得johnson 咁樣奶共 係好奇怪
暗啞底其實係想借中國發展
有咩東瓜豆腐一定同中國割

幾時去武漢

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

連登有班支那三毛英國放個屁都話係奶共之舉致在打擊英國戰線(因為佢地會踩埋手足)，我代班支那人先貼為敬

林鄭係人渣 不必多提

所以我整左條分隔綫

(a great big constellation of egos involved in massive mutual orgies of adulation).

有4 個英文字我都未見過，係咪好失敗

佢痴撚左線呀.jpg

小兒麻痹

要對國民做實事，不是和富豪喝香檳
林鄭人呢

Fucking chief of special administration Hong Kong, you must go to hell

雜種: 叫條八婆講少兩句當幫忙

好打得

佢用字確實好本土

Johnson好明顯唔鍾意美國
依家又脫歐
可能逼不得已先走去奶共

自古以來英國人都係現實主義者

侵侵唔可靠所以要奶一奶共，警告侵侵唔好搞英國

上年trump已經唔去呢個垃圾會議，得支共自high

BlowJo is a hypocrite.

播片就收到佢聲

叫佢上武漢行個圈就最幫忙

都係睇定啲先驚炒車

有BNO就無事㗎啦

依家肺炎爆到九彩, 自己都顧唔掂點益英國, 英國佬仲唔轉呔咩, 趁你病攞你命
我諗佢遲啲直線屌鳩中共都唔係冇可能

依家富人都唔想同林鄭飲香檳

BJ有咩資格講

仲想粉飾太平
鬼佬唔好中淋病毒計呀

唔好輕敵
國際戰線要做好
一齊幫手reddit Twitter